香港人變咗？

有時接觸d出咗國讀書5年以上既朋友， 成日過香港變咗， 佢地話你出去一排再返黎香港就會覺得變咗好多。

有巴打可能會講因為多咗內地人， 但係佢地既講法係香人本身變咗。

變咗d咩？大家點睇先。

溝淡左者

唔習慣原本既生活

變得更加奴性

D人躁左好多

係，都變老左

係咩？ 唔係不嬲都燥咩？

哩個堅係

不嬲都躁
同躁左好多係兩回事
E加出街唔小心撞到人
唔覺意阻到人少少
D人直情想殺撚左你老母咁款

以前：躁
依家：躁+暴怒(積壓已久既怨氣)

5年咩都無變就真係。。。

其實香港人一啲都無變

仍然最重視返工

人生目標係買樓

變既係政府做事方式愈黎愈中國特色